$5000有有推介

oneplus6

s9

呢個都有睇過 都幾多人推

高登電話

識野

冇咩好感

標準答案Nokia 7

自己用s8
Smart Octopus同MST都好方便
同埋有安全文件夾，唔洗驚大陸app攞你手機資料

好的研究下先